卡拉斯高第一場中超輸8:0

廢到比上海上港大抄
仲有荷西方迪同加坦係到

⬛️💵

上港有oscar hulk